［估國家］獄警扮活佛呃$2.3億 性侵至少10女弟子 遭判入獄25年

山東濟南市獄警王興夫假扮西藏活佛，靠PS合成佛光、蓮花座等伎倆行騙，成功獲得大批信徒敬奉，10年間招收了3,000多名信徒，詐騙約1.98億元人民幣（2.38億港元），還以「身加持」、「雙修」等歪理，性侵至少10名女信徒。

活佛viva

個樣好似習近平

雜種

落黎香港做，計返可能坐60個月就得